Last Day她最後一句:有機會再見

好後悔
無行出一步攞contact

人海中真係會有機會再見嗎
希望你幸福

無膽鬼

on9

我抵死
我on9
😞

咩 last day ? 你 DSE ?